發生咁大件事 啲ocamp撚收皮未啊！

今日發生左黑警打人事件
令車廂內多名市民受傷
係呢個時候
仲有班仆街好撚開心咁po ocamp嘅嘢
仲有班仆街po船p嘅嘢
我屌哂佢地老母
所以一定要將啲pk po出黎公審

呢條仆街個支莊仲要拆撚左個連儂牆！
呢個只係冰山一角 大家po出大家身邊嘅ocamp撚/港豬出嚟啦！

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

POPO唔俾救護落站，市民要用M山止血

#HongKongProtest
#hkpolicebrutality
#antielab
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#whatishappeninginhk
#whatishappeninginhongkong
#whathappeninhongkong
#hkpoliceforce
#831hkpolice
#prayforhk

推啊！

你有時間不如做下d有用d嘅野啦

咪撚分化啦，集中831太子恐襲

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

其實都係想用佢咁大影響力，提醒下啲人唔好忘記呢件事姐，都唔算冇用既

推你老母咩 有更重要嘅嘢 你唔好出嚟分散注意力

8.31呢件事係重要
但希望佢地唔好再po飲食嘅嘢
任何愛香港嘅人
都應該用盡自己一切嘅價值
去宣揚、提醒其他人發生咩事！

果班深藍/警察家屬來嫁

St john 岩岩先跳完舞黎

深藍 黑警家屬唔會理你地

防佢地套料 篤灰好過

條ocamp撚話自己有出去喎！
又話自己好心淡有人咁話佢喎！

唔博信任點篤灰

警察做臥底都好勇武啦

我撚會信有出去既話

會仲玩ocamp呀

去ocamp去party係好開心
但係人地打仗流血受傷個陣
仲要po出黎
就好似係人身上踩一腳咁

你又幾得閒理人ocamp喎
幫手推今日太子好過啦
推撚到班ocamp撚自殺就有用咩

目的唔係推到佢地自殺
係推到佢地唔好post吃喝玩樂，轉為post 文宣野姐

唔好曬心機人地做唔做文宣啦
推爆太子單野再講
點睇都似私怨想借刀

如果係私怨借刀
我一定預備好多黑材料先po出黎
但我唔係
我純粹係睇唔過眼出面有班兄弟出去抗爭
俾人打到頭破血流
仍然有班人po飲食嘅嘢
揀錯時間po錯嘢
希望佢地po下文宣講下831仲好啦

推爆完敢又點呢，純粹睇唔過眼。
如果香港人贏咗，憑咩佢地又唔係付出好多就可以享受到呢個得來不易的自由民主。
如果輸咗，佢哋唔好好運用自己的影響力令更多人覺醒，加入抗爭，又係唔係佢地搞到我地輸呢。
有福同享，自然就要有難同當啦。

你咪撚講到咁招積先
支莊我識人已經被捕
呢個時候去玩係唔啱
但係唔好就咁分類曬
大撚把莊係一齊去社運
係咪搞個camp就要比你割比你起？